中學生唔好怕㭍

中學生時期怕㭍真係好大嬳 我以前就唔係啲咁嘅人 成日怕柒咩都唔參加 上到高中先至後悔 驚中學冇回憶 所以死都要參加啲野 上到高中 參加陸運會 做社幹 去比賽領獎

成日見到啲人上台攞獎就好羨慕佢哋 所以我先咩都參加下 為中學生來留下一個美好回憶

00後死出連登 唔該

Sor囉 廢老

要溫書不了

柒只係一時 遺憾係一世！！

有啲野人地講唔信 自己經歷過先體會

正如你講唔好怕柒無人會理 但大過回首先會覺悟

呢個真
一定係經歷過先識後悔

後悔
真係好怕柒所以無join咩活動
上台攞學業成績d獎都震到驚
好撚憎自己咁無膽

驚到震*

如果中學生嗰陣時都唔㭍下 到時大個咗先黎㭍嗰下就真係柒

我初中嗰三年就係咁 逝去的那三年

中學六年都係咁
算 係大學度玩多d

好彩有join啲
不過拎獎都會淆

柒唔只係一時 係一世！！

啱！ 關家姐就係一個好好既例子

年少輕狂 無人會在意

因為你冇柒過
當你柒左鑊金既 就真係名流柒史

大個回望返 包你一定一笑置之

中學未屌過學生妹唔好話自己讀過中學

利申食左初戀同兩條女隻豬

陸運會柒一獲 隨時俾人loop到畢業

啱 成日幻想自己就嚟死個一刻 真係覺得㭍根本冇乜嘢 最怕係白過人生

所以咪話你冇經驗
小柒就每次見朋友都攞出黎笑
大柒就師弟都知 一代傳一代
不過柒還柒 大單還大單 兩回事

你咁堅持要反駁我 你係咪有啲黑歷史

我重申一次
真係柒果啲 真係會柒一世

睇嚟係比我講中左

我算小柒

不過幻想總是美好 今晚早啲訓

而家諗返起初中個三年都好後悔 我啲同學已經大膽到上台唱情歌溝死女 而我就只能坐很度做歡呼陪襯嘅角色 點解我唔珍惜機會發光發熱
舉多個例子 我當時個班有四個同學夾band 雖然個主音唱走音 柒柒到 但係我見到佢哋真係充滿着光同熱

ff傷身呀巴打

睇樓主個名都知係on9仔

所以大學我玩盡啲補返數

咁你呢憤世青年

唔係着着中學校服 唔會有個種味道

咁大學繼續摺咪仲死

所以遺憾呢樣野真係好恐怖

係

中學生涯無柒過是否人生遺憾

其實上台拎獎個啲好快唔記得，冒下險，挑戰下老師，或者嘗試下改變學校制度先會啲意思

單靠學生嘅力量都改變到學校制度就好囉

多數都係蘋果見

嘗試下姐，你可以做學生會，聯合埋家長師兄個啲，要有回億就係試啲平時唔會做唔敢做既野個類

你真係好命 有個好老帥

當年逼自己做社com 但塊號碼布無俾人畫野

係一世！ 畢咗業四五年 一出嚟食飯就會講返嚟笑
講到爛

岩啊
毒撚變交際花
好彩中學有幾個恩師

約埋舊同學出嚟講返往事 真係一種享受

六年都係柒下柒下
好懷念呀

中六先開始唔怕柒 踏出一步
參加singcon 報陸運 追女仔表白
所以先冇咁後悔
如果有得簡 我會想由初中就唔怕柒

唉六年都渾渾噩噩咁
讀書成績又差
唉 覺得自己好垃圾

真
個陣我啲柒野到而家啲fd year3都仲日日講黎笑鳩我,希望大學畢業都keep到啦

唔單止係中學
好多嘢怕柒
換來只有遺憾

Btw,大家見到大學好出位嘅人
中學一般都冇乜朋友，冇參加過啲咩
想喺大學補償番
反而中學出夠風頭
入到大學都唔會玩得好癲，冇曬影咁

柒都有分程度

真 乜撚都唔參加 死廢青

好後悔冇再玩癲啲

呢樣真 好彩升到高form 乜都唔理
個心諗住 驚閪咩 啲人都唔識你
就係咁乜都參加玩下 而家先多啲回憶

有得柒先好
大個有咩講？就係講柒嘢
呢啲先係回億

平時做開毒撚
中學F4會有個班際音樂劇比賽要籌備一年
算係大型計劃 學校會有堂比我地上
個年屎忽痕去左做男主角
莫講話贏 我個班一個豬肉獎都冇（擺明輸我又樣衰
但完全冇後悔過上台對住全校做戲唱歌
雖然係柒 但唔會再有咁既機會
好記得出場連mic都唔記得拎 就咁唱
一直都唔敢睇返條片

人生就是不停的後悔啦
道理好多都明 但係果一刻永遠做唔到應用唔到

。。。。。。關心妍

柒有分兩種

自柒同一班人柒

發動到一班人柒既話

若干年後就多數會自我催眠到件事好型，起碼好大機會收穫到個一班既友誼

例如謝師宴五兄弟背心短牛踢拖，係好柒
但記到依家friend到依家

真係改到，我個fd就係搞手，然後用大半班嘅力量爭取成功，仲變成全校老師焦點

最恐怖係 有好多野都有個連帶關係

如果你接受左D被動/負面思想係你腦海潛移默化左..

慢慢你就係合理化左自己一D行為

中學雞大膽D 豁出去 參加活動 識多D人 見多D野 訓練好自己個Mentality...

利申真毒玩完

好奇佢改左啲咩，不過改咩都好有勇氣

有冇追到

你嘅情況已經好過好多人

真 唯一能夠做嘅就係唔好俾自己再後悔

到而家都後悔中一冇入籃球隊

陸運會攞唔到獎算唔算 見到有啲跑千五米都無氣 要中途退出

陸運會全場總冠軍 無憾了
上到大學反而真係無中學果陣咁鐘意出位

9/10

中學好可能係你人生唯一輝煌既時刻
15 minutes of fame十個有九個都係中學
利申:中學毒到而家

我個form變咗雙班主任制，原本佢要求換咗個班主任，不過學校唔想咁肉酸就諗咗呢個折衷方法

well said.

啱 初中開始參加sing con 年年都玩 玩到中六
雖然好撚難聽 但諗返台下成班frd扮哂fans喪叫我名又fing哂手 都覺得好在當年柒過下 好青春 大個都無咩機會比我對住咁多人唱歌
Sports day啦啦隊呢啲一定要玩 諗返都係開心嘅
以前on9到會玩到痴塊m巾落男同學度
又試過上堂玩到一個咁多年都唔開人波嘅呀sir開左我地波
全校都知咁滯 痴撚線
好後悔後尾掛住拍拖因為當時男朋友呷醋被迫變左淨係準痴住佢
所以 中學唔洗掛住拍拖 同啲控制狂一齊都唔撚洗理佢 自己開心先最緊要 回憶係一世架

連大學咁撚易入都入唔到就真係柒啦

毒到發紫 利申：我有諗過

我小學式過

打下機煲下動畫仲爽
反而大左覺得參加d無聊野唔知做乜鳩

其實普通人柒完轉換左個新環境又咪一條好漢！我小學有個同學，以上堂撩鼻屎聞名於校，個個都叫佢鼻屎佬，上到中學讀書幾好，成功洗曬底

屌你老母

岩岩升中一個陣，我一入班房，見到個女同學，好似有層光打落佢到，靚到不得了。係我中學第一個鐘意既女仔，之後分組做功課咁岩同佢一組，就同佢有計傾，關係都算係朋友。之後升到中二就唔同班，佢比個中4 既mk 仔食左。我就無再同佢有咩溝通，只係間唔中扮經過佢班房望一望佢，咁就滿足，冇打算同佢講我鐘意佢。
但咁既決定令我一世都遺憾，因為佢之後因為意外過左身，我已經無可能再同佢講我既心意。而佢所謂男朋友，係佢過身半年之後就食第二條女，我真係好後悔當時無主動啲追佢，就係因為怕柒。我唔敢講我表白會成功，或者總可以改變一啲野。
如果一生人你都係怕柒而唔做你想做既野，到頭來你會發覺你一生人，原來乜都冇做過。所以，各位中學雞，唔該唔好怕柒啦，做就岩啦。

算 你十年後就係拎呢啲嘢笑㗎啦
乜鳩讀書幾叻冇撚人會記得

經歷緊 就三十

其實無論係愛情定工作都係

中學唯一記得就係玩過學界拎過牌
每個人既性格都唔同 唔一定要參加哂所有social活動 總有堆人係低調既

加一